點解連登仔不願面對re0超越左steins;gate?

都唔明點解命運石之門會咁紅，套動畫悶 ，一D緊張氣氛都無，連戰鬥緊都仲到開party 等敵人，睇到一半就唔想睇

相反re0 就好睇得多，戰鬥埸面緊張刺激 ，一遇到敵人即刻進入作戰狀態，第一結尾既劇情已經即刻吸引人追睇，有戰爭/戰鬥feel。日常既劇情又比命運石之門好睇，有搞笑既角色同情節(例如去村莊個集)

係 sg頭10集都唔知up乜
好撚趕客 仲比人吹捧做神作真係得啖笑

大波女黎講
雷姆>>>嘟嘟嚕

賣點唔同 但虐心黎講re0更勝一籌

Ching sick ball

G

SG粉不願面對
只好負評我

希望大家放低偏見

講得好

兩套 動漫畫 遊戲玩哂 最中意虐心系作品

但昂個角式品係個個接受到，但我好buy佢 咁岩前日開始 從睇緊re0第三部

同類相厭
冇人承認自己係昴

岩呀 ！ 我都覺好多人唔中意昂都係呢個理由

Re0真係正好多

角色描寫深好多

雷姆bb豬 怠惰

Ching 講得好
不過主角好似叫昴 掃把佬

男主：
昴：傻西
凶真：直頭輕度弱智

Re0勝

女主：
助手：諗唔到點救 放棄了
天使：死都要救 一次唔得就兩次

Re0又然

其他5講了 盲既都睇得出re0高汁d

486

我中二綠色頭髮個個女女

打錯 sor

講開又講 掃把佬>>>凶真
可見青出於藍 更勝於藍

根本sg就係抄re0

主角一樣係男人，又係弱智
又玩穿越
明眼人一眼就睇得出

同樣都係穿越時空題材
完全唔明點解一套可以每集都咁緊湊 另一套頭段完全唔知做乜柒
但完全唔知做乜柒果套居然比人擺上神枱

會然明眼人

分時間線出既作品is mk behavamkmaovknjsoivhns

我鐘意紫色頭髮個個遠坂凜

唔知你講邊個

唔錯

因為re0男主抱有“得我做得到”“其他人都需要我幫”嘅想法 動機噁心
而sg男主幫人救人嘅動機好純粹

淨係失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した都吊打啦

雷姆bb

樓主苦惱完既結果就係呢個POST=.=?

唔係

樓主好似有少少回塘
去進修下增值自己啦

RE0 唔使點用腦睇 用J睇

J開邊個

EMT

毒撚先鐘意搞埋啲二元分立鬥鬥鬥
SAO撚巨人撚火影撚成日都鐘意攞自己套嘢打飛機
話自己世界第一，冇得輸
走去到處踩其他作品垃圾
LLer又係咁，成日周圍生事踩場

好似會然龍三咁

好波,啲人J個工人唔知咩心態

樓主弱智

LLer 係好愛好和平

係i媽cger 最好戰

Cger左戰本家 右戰ml 前戰粒拉 後戰bgd

LL同本家都合過體 大和解

55

叫我？

系

系牙

又來撚狗

btw 肯寫第6章未呀屌佢老母長月

鳳凰院凶>>>>>>>斯巴魯